[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3929）

Japan!

在野黨

快

10C 再見大家

100%覺得10c完

10c
YY gel

支持

11

琴日狗水勁中

金澤

應該11完

我朋友

刷C好嗎

湘車大邱下盤

想跟你搵食

南

r6 8號 上呀

町田點先反底

熄撚左佢先 4X1 斷山雞 斷成功 2隊死垃圾追幾多次都唔會反底 blacklist

山雞ready

現代11s冇買到 jump

金仔一球
天鵝一球
墨城2c
成功丸追返球讓和

首爾半和

天我回到平手高水 笑4

爛木半2全2 撚賭仔

野雞買左咩 依家睇下買咩

點解我會買左金仔

唔應該見大飛就跟架

波真係比狗賭
我一條Q 30秒最少收2倍
同你叫90分鐘？？
Time is money bro

Mama有冇角水？

送場俾大家 飛腳大波 唔中我跳樓

10c完大家開心

金澤23未

入會幾錢

傑志上盤?-1.5/2

買金仔個d係咪弱智

光洲1-1

no

12角未

墨城贏波刷角

係

agger

天鵝呢隊賤種真係抵你落J2,打風流波打到你咁閪

金仔反cup

冇得買

江原買左14s

垃圾金仔

波比狗賭 你去賭番d狗 識玩

我戒左買成功幾個月

999

..咁撚weak..

快刷12角 墨狗

我條飛全對家

一定神11

快了

追開fc seoul s 俾佢嚇一嚇。。。

訓係到翻pt唔好咩

ching打橫b點反底。。。

屌 賭到好攰

水手 角s?

一敏
首爾6666666

垃圾隊無視盤路 EG 西魚 成功 町田 山雞 開乜算唔重要 買對家就OK

金仔似和波

天鵝黃金10分鐘入多球啦

支持 比多球

水手唔買s la
估1.78但live佢刷先買s

你條飛

我要佢贏啊

大哥你兩條飛點算

唔要似，要追和反cup

媽媽3點澳職買乜？
2毫子轉數快ok?

垃圾冠冇開。。。

唔攻點入

Jump

佢即場盤似和 反唔反cup到 就唔知啦

信我呀 一定10c完

水手fg 100%

讓人半球 閪到俾人㩒屌到平手高水

墨城比多3C thanks

明明自己想買日穴下盤 信左上盤

山雞入未

Fc seoul 77777777

1-0

屌D野雞波全部有晒比數咁際 唔開胃 3點見

你有本事咪得囉

Got it

天鵝就嚟半條屍都收唔返

一跟你就輸

我跟邊個就邊個輸

不成功不收費
不過成日比人走數
賽前就唔買la，8.5 / 13.5s

金澤收唔到了

原來係你

爛木試下比多球
走地平手1.9 快手

守多5分鐘入波唔緊要 唔好有角

8888888
入s la

半角大

水手7號fg

多手買撚左町田

就快

起碼都見到金澤有攻

幫手叫10.5sla

廢木禁屌到

千葉金澤3.5b未

唉 2:2輸半啦屌

我自己買Nba贏架

等媽媽指示

成功丸入一球開大波啦

常感恩p

99...

12角未 屌你

收到！

G持

又中？

我直接買左佢贏波

9c 封咗

11角膽

墨？

廢鐵

町田識反未

墨城個前鋒係咪弱智

頂多幾分鐘

13CFt

yes ar

14s，買完都知gel

1:1買 中風?

橫濱開大未啊

澳假絕殺未

墨 快刷 2角 連

咪就係

no la 10c ft

bogo 10.5 wor

0.75唔買了

有冇日乙奇蹟

89分鐘2-2 90分鐘2-3

驚東咩，賭走地只服YY

全部？

冇

金仔啊

係刷就刷多d啦 爆我兩角托柒咩屌

你都幾慢0.85

i dont care la

懷疑山雞港超都打唔羸廢到笑

屌 横濱咁易win但買左大

10c10c10c

澳假補繼耐

我指神10c ft

唉 覆緊個whatsapp 又missed jump!

12121212

水手fg?

完未

黎緊大㗎啦

山雞係有幾廢先會輸比隊咁廢嘅墨城

柏斯光榮點部署

町5555555

下場

仆街

oh..ok

浦項制鐵 2-2 FC江原

天鵝垃圾入多球啦

鐵2:2

兩連角未

横濱大呀

金澤追和

今場再先

買左10.5 11.5個d應該噴血

我估墨城會4:1

大大大大大

金仔點e

屌你老母..........

橫b求下你入多球

mc 32

12Cft

32

柒到 32

真係仲有球 點知3:2

please no
3:1 bet ed no goal

3:2

我愛山雞 讓和

炸未

屌你老母山雞入乜鳩

唔入俾人入

3-2 jump!

屌...4.5s 最尾絕殺

整多粒一世球迷

希望手足冇買4v5S

自爆啦

快刷兩角 補多10分

10角完！

得番半格 好過無

爽皮 上盤初盤半格 角細 莊家食哂

屌我了... 下盤慘死

SAME

兩隊澳假後防 最後10分鐘全部慢動作表演
差在唔隊會入

足球 / 讓球
傑志
-1.50[0-0]@1.65
中唔中

金澤補幾耐

就係黑12M果球球證計好哂數

5

比球12m黎啦

補4 93分鐘入

入你媽媽咩 角又無

3點買咩好

金仔應該都有多球

横b完未

10.5s 中

飛腳1000%

幾比幾 now?

常感恩gel

10.5s

神10

湘南100% 護級波

0:0

比卡超場波條友洗版咁叫冇人跟 金澤依家

好彩黒城平半上盤收全格

3點我球有冇手足受讓盤王

墨城4424墨城平半盤

以為2-0咗

單T 咁熱

山雞好撚慘 第1次見身彈手都吹既12碼

神10c

松鼠cuped

3:2 10c ft
8.5 9.5 gel

屌 又提

冇水點賭呀 成身街數呀

幾撚黑哨.. 中肚 當手 VAR唔撚自己睇

爽？

中岸fg

信人買了盤 on99

好似有VAR但VAR照話12M

哇 夾中角膽 正

有冇大神有三點水可以跟下啊

唔爽la，爆左4.5s

第6場跑乜

東方2-0

Last送大禮 on9

腳盤

橫bin 細波easy cashed x 千葉

6,1,2

爛木 2:1 88

6 1 2

澳職今輪全部初盤角細
下場點部署

Yy 2-1

又中

廢木贏仲好，見到天鵝真係輸錢好過

點解睇岩上盤唔買走去串上盤

Mememe

仆街 臭木絕殺細波 横濱又殺我大波

爽

中!

廢木都識絕殺

今日d馬熱到。。點賭

町田反cup吧

飛腳 山口 柏G 3X1 唔賴獨特了 垃圾隊

家欣 光輝賽前角細?

雷法平半
水手角大 有無支持

100%

無大神帶路，買澳職四寶當睇波算

水手b

Sick ball

球彩台SAM 都玩外圍

佢岩岩唔係話8.5先大咩

憤怒注 光輝 40k

gun

傑志1:0

比馬 fc 盤 信者得救

警察都玩啦..少年咪咁年輕

東方2-1

山口組了

屁馬 我球 下盤2x1

想要屯門ng

針啦

又係你

無呀 見佢同大頭係個大陸網講波

信心山口組

飛腳都要贏波 呢場贏仲留到日職

link想聽佢地講波多D

識野 同路

呢隻野好邪好似post完未中過

水定柏

又好似係

上

有無水手盤手足希望唔好好似頭先果場咁黑哨

TG

町田搞乜尻場場唔反底

上盤

呢場唔要珀斯都唔會想要水手 成撚日入完比人cup 寧願skip

thx bro

町畀季尾例牌賣分

一敏獸黎

今季仲有幾多分賣

水手半客

有無人要fc Seoul

東方 -1

你係巴甲追數個個？

..山口0:1

山口封乜

球1-0

屌你老母雷法

山口秒針！好波！
買乜都輸！

on9唔撚賭

琉球秒goal

真係一敏獸

球

球goalll

有料到

中！

dllm 山口組

我球fg神

一陣西甲見

山口屌你老母

波台神獸

場場都輸點撚賭 就黎死

有無追數注…

我真係一post完先針 唔信邪都唔得

...........................

屌你

豬到on99

大岩神

有無水

星期五 澳s
星期六 澳s x2
星期日 s last 又s？

r7世紀重心3p

尋日全日冇買 啲莊搞晒事 應該輸死人

好好馬

一敏獸law，要講幾多次

大舌頭

輸。。。

山口嚇鬼？ 即場半一

贏

笑死

今日買乜？

3點3場上盤點部署

澳假又搞事開角細？

光輝10.5s
澳職買咩?緊係角細啦

ok allim b

去入錢

2019 仲買角大

飛腳唔知點輸

基本啦

SAM 要柏G -1

角細聯賽on99

你有冇中過...

R7 7-10

買水手了

幫我奶死琉球

燈還燈.GIF

咁你有冇中過

咪jer你老4..

邊個叫買町田架幫手叫走盤啦

呢場頂盡9c

發現po 飛唔可以po 一敏獸，燈撚到仆街

知錯了陣間又祝我賭乜輸乜 怕了

光輝2.5s？

自己都冇撚中過問人有冇中
yy

邊場？All in

田-5c

sick ballar

水手禁屌。。。睇準時機入大

..真

刷未...

我球

11c fc seoul

今場應該主贏走盤 2.5b 10.5s

yy 比蘇b禁屌

比馬111111111

我未po 之前連中，一po 就燈撚到傻

想入水手fg

球球作客閪 轉頭cup la

針還針 仲要秒針

飛腳goal

飛腳

飛腳goallll

3喇仲1

腳goal

飛腳1:0

唉屌山口可唔可以cup 再輸真係唔知點過11月

屌 屁馬追和啦

3場上盤點部署

腳1:0
33333333

刷到好癲

依隻野好撚邪，金仔又係秒jump,雖然幾好笑，不過我都要封印依隻一敏獸

好撚正SAM講澳假爆粗

有無光輝角細同路

你有冇中過

飛角快刷腳

飛腳s？

柏芝

好

佢地拎左你隻神獸

屁馬唔贏想降班咩

邊個買左比馬。。。出黎比我笑下

0-2會收手

我雖然輸 但依家笑撚到仆街
我都係連中 一post完秒針

韓國仔個廢閪

快啲拎返

話說
一敏post先中
其他人post就唔中
莫非負負得正

買左山口 仲想笑

只要有一敏獸
人人都可以做一敏

Fc seoul 12c

買左2.07

笑4 山口讓人 見到都唔想理場波

傑志1:1

飛腳都唔想

水手又冇角

你嘈咩姐，依隻野燈到你依家自己都唔po

我係幫我gel埋

幫你

應該係條脷出事

水手差D入

會開既你點gel都係開架啦驚閪

1分鐘0:1 點輸

唔要爭啲，要入

腳勁撚到

水手假到 中柱完 雞都唔識汁 87

珀雞又比人屌打

唔要差啲啊

留名等睇ching p走條脷

臭腳有輸ge本錢 屁馬冇 協議和波算啦

熱狗平手盤

柏g

Want buy 11s ok?

水手111

琉球琉球琉球琉球

今輪d澳職，一係5球一係0:0

有撚咩 呢場贏咪穩

allin 我熱今場反底

女朋友話腳羊波 今晚玩腳交

12s better

Okk wait

混沌重心 水手1

r7水？

田6666

春袋蛇

lam球

比馬44444

1,3,4,5,6 4重

我屌

臭腳之後幾場得閪鑽有威脅 但係屁馬要對閪花 東京 三賤

一lam就中風

快買 跌左水

3號中

諗住去馬會收錢 佢話注項未被接納

加注10.5s

1458

我買左四寶

燈gel要比馬

諗到100%

po 完一敏獸買對家sure win

又贏

3.00入佢老母

222

1111111

2222。2。222

20min之前會收錢

町田隊垃圾長期唔識入波

小注信你

2222222

琉球好撚勁

現代13c

原來燈閪gel剩係識買下盤

光輝入未

買左咩

水手+1 啦

召喚一敏獸

一敏一敏一敏，主人想我燈邊隊？

快刷

等緊買s 之後再post 一敏獸

愛緩 球

走地 柏之咁快半一 派錢？

水手333

係，買未？

田-4c fast la

黑社會plz

一敏一敏一敏，收到主人

lam撚中左無運行

11.5b

澳洲甲組聯賽
珀斯光榮 vs 中央海岸水手 [(滾球)大小 -上半場] (0:0)
大 0.5/1 @ 1.880

不了 訓陣

0-1

而家仲買係咪好不智

水手！！！

goal!!!

水手goalll

水手又中fg

0:1水手

水手Goal

我愛春袋蛇

Goallll

3x1 jumped?

賭閪

水手頂撚左半場 我輝下半cup

水手fg又中
真係長追 補對家cup了

水手GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

又水手fg

賭閪咩

好彩冇買柏G

水手x 硫狗 下盤2x1 Casheddd

又想開客主 悶唔悶丫

春袋蛇波台清泉

水手 又 fg

3倍易撚到

收錢啦屌你老母

水手fg劇本上季用到依加

劇半 之後半場又買反cup

中

遲買左跌到得2.幾炸

熱愛 失球差唔多 兩邊鬥失波
下場熱仲要歐聯作客紅星 極關鍵一戰
(熱4分 紅星3分)
今晚睇埋陣先買

水手 客主 10 1 100
payme

水手fg果然係不變嘅定劣

冇單頭到 3x1 jumped 呢場又下盤

買反cup 先

我

我堅係跟左

春袋蛇萬歲

Goal

跳樓

3333333

lm

10.5s 點頂

ME

小小地 慢慢上

今場讓咁深，要入3球先唔駛輸

次次都咁高水

屁馬上力

乜撚野川何尊區

町田入未

上下盤都比狗買

垃圾珀c 屌你老母

比馬555555

1

r7跑乜

28倍goal

沈拿

在

2,5,1,11

水手好撚勁希望唔係得半場料

真係

水手FG完買反cup就黎變定律

2 5 1 11

次次得半場

水手應該可以屌多球

安山小6人rc jump..

老馬增程跑1800反而有

雲神

半場就夠，開四寶啦大佬

買撚左町田

1膽2,3,4,5,6 正Q

2係乜春嚟 cls
岩蛇勁中

諗住町田差唔多要反底了
串撚埋我球同埋臭腳
町田呢隊野真係反唔到底

比馬和未

Ok

13料，蒙古傳奇

韓國K甲組聯賽-附加賽
首爾 0 vs 蔚山現代 [(滾球)讓球] (0:0)
蔚山現代 @ 1.750

平磅跑近時時
但沈屌

球球入未

樓主黑警

穩撚過太空船

追多球水手？ 訓緊冇睇

跑左去蒙古啦

路路之星 全日重心

出手了

神獸出現了

水手刷未

柏斯唔對路？

我了

水手領先入角細係正路

我愛水手！！！
水手 NG ok???

兩隊散步等完場 跑都唔跑

冇啦 9成比人cup

屌你老母珀斯比狗屌

町田反到底 我球,臭腳keep住 10 1

俾一敏lam完就中風啦

有

踢假踢得太明顯

Gunnnnn

英雄所見略同

差町田，入波一世球迷

追返主ng

大家識買

薯條出手了

你唔係町田呀...

哇 玩撚完

屌你即跟大 收到

薯條!

No c

買左4:1

仲要2個

嘩！雙鬼拍門

輸撚左咁尻多場
諗住搏佢反底 好撚野 同betis一尻樣

垃圾隊係唔會反底

町田隊垃圾 降班啦

一敏+一敏獸+薯條

係咪可以Allin角大

買哂珀c 點算 唉

薯薯

廢木識

落10.5 入大了 快

負負負 → 負

三大燈神

町田全家落地獄啦

2-0

愛援easyyyy
Casheddddd!!

町田ez jump!

會cup

最衰我岩，我bill唔買角

即刻黎料

Where is ming god?

柏斯比人禁屌

援交妹冇人同路？

開始刷了

町田係次次係串入面都可以唯一一隊斷尻我果隊
好撚野

水手快啲整多球

援交妹送錢系列
廢田學人做平手

澳假未完場都唔知咩事

半場先買

屌咁快4c..

柏g左路條韓仔好廢

一敏+一敏獸+薯條🍟

44444444

4444444444

He is taking rest
Aims for longer road

唔好咁快！未搵到位上車呀

3倍就入

有加持會好快

珀斯幾撚時死

艾迪美臣入波未

山口個場快撚D整多粒啦屌奶星

下半會cup

水手今季未rc過?

咁合埋眼買一注先

田-3c fast la

頭先2.04

轉個頭0 2

買注角大先，你班痴線佬

第一日睇水手咩

mama上左車？

隻一敏獸究竟係黎自邊到

Pokemon

其實我都未買，薯條做乜買

555

蔚山現代入未

未買，話左8.5 / 13.5s

真咩

10.5先買啦

乜撚野科拿路利 卡斯度

水手惡到想買水手NG

岩岩見到 角球 寫 -1

逼你買

FC 援交GEL

GOAL

珀斯光輝 1-1 中岸水手

1:1

你有冇諗下我感受

水手咁快要比人cup

1-1

大個仔有毛有翼識飛啦，仲理mama 咩

場場劇本一撚樣

屌你 我個客主

屌，好采買唔切

快撚d cup呀 屌你老母

半大gel

水手成日比人cup

水手快撚到

1.5倍易撚到

半大真係好撚易

垃圾町田 降班啦

屌 買唔切

水手再goal ok?

水手只有fg之前係最勁

水手比多粒 下半先cup啦屌

冇啦

睇好開到客和
混沌重心 水手3

唔批准

0:1

山口11

球1:1

比馬入未

1:1山口

山口goal

山口1:1

現袋goal

456

10.5入得大未

我球半大易到

一敏lam完球球 到球中風

求下你快d cup呀

今日上盤日啦
琉球水手收皮啦屌

大阪快半大

咁super了

琉球琉球
琉球琉球
lam多球先

球球半客又頂唔住

光輝角細真係似樣

低調小小

黑社會 光輝 臭腳

水手又係呢個劇本

個個都學埋啲邪門野

町田10b jump

撈偏啦 仲正手咩

好想試下allin薯條對家

有邊個未Cup過水手

比馬快手半大

唔po 一敏獸就贏gelll

薯條買左咩

11.5s

反cup

比馬 立即半大啊 屌你老母

好想入水手ng 可唔可以搵人阻止我

著條要中了

珀斯主場踢到咁撚樣

諗下搵錢幾辛苦

搵人支持你就得！阻止你就難啲

屌你老母 仲以為秒糕又要食屎

諗住遲d 好似d 人養鬼仔禁供隻一敏獸幫我燈波

比馬追和半大OK?

邊撚到5

3.5b入唔入得過

2:1?

吊牙

光輝

應該有

東區1-0

你紫色反手

水手半場比多粒 下半先比人cup

琴行cup未

澳假半場比多球啦

我個四寶又慘死

實有

岩岩lam完琉球 就睇下係咪真係cup 2:1

中撚到啪啪聲

cup 到派me ok?

0:2

町田垃圾入一球啦

絕殺半大!!!!!!!!!

goalllllllll比馬半大

屌又半大

燈gel又中

腳20

屁馬水泥針

屌你比馬

3點3場半大
都唔知點解我要買山口柏g繼續叫反cup

差山口 珀斯點叫

真

喂屌買左臭腳全場細

水手準備

跟住你就走去買左半大 然後開半細

會22

光洲水泥jump

神腳

我幫你

水手下半6角會有？

澳假入波啦屌你老母，下半場比我叫下都好啊

田仲係7c cls

臭腳正氣半客半大

球 水手 lam lam

買比馬細波真係練心

3點全半大

半大黨

屌

我了雲巴

東方傑志水泥jump 訓先

半大啊

Wtf 5c咋咩？

屌...........

1-2

田10b水泥jump

岩岩度左好撚耐3點要邊場半大
覺得自己好on9

屌你老母澳職又1.5/2

明明記得連咗兩角

１：２

水手21

水手真係有cls

你老母臭閪

柏斯又閪

3.48ng casheddd

屌 入緊3.5b

水手Goal

春袋蛇可唔可以幫你含

水手話過我點都要開半客

10.5s第3注

水手個17號踢法幾似美斯
又快又有速度控球又好

屌你老母呀

多謝春sir

3分鐘收錢

準備cup上cup再cup

今場和

入唔到3.5大
4.5大點睇

水手反底了！

66666

睇你頭

半場開曬大波

點解呀，入咁多波，下半又會冰實

認同

換左劇本

屌，水手唔係指定魚腩咩

唔賭 88

上盤點部署

今場會瘋狂擦角

比狗屌啦珀斯光輝

客主唔通真係開得出

水手不嬲半場王者嚟㗎喎

有時都會打真波

賭你老母臭閪呀

似和

他媽媽我了

買咗幾多光輝

水手上季季尾換左教練 最後幾場穩左好多
今季光輝勝利廢左好多

跑狗運氣成份好高
雖然廿幾秒跑完

光1:2
6666666

allin

開個客和比佢

11.5重注左

入撚左10.5 11.5 s

唉 又無哂希望 自殺算 98

All in啫係幾多先，下半場幫你叫

不敗

光輝入球大定角大好？

諗起悉尼對鳳凰仔

ys same

薯條11.5s

ng cashed

本來都有d驚 但比你講一講 個心定曬

唔撚洗叫 輸9硬

兩注都買細

tgt 898

1:2 FT 大家開心

重注左光輝
人生沒希望了

水手11.5 會唔會好不智

Allin11.5b la

我手持 B和 BA ，點都要幫你叫下Ga

25 15 派

下半光輝會秒goal

今晚王者
Estar Pro

同巴塞打傑志無分別 有-號就買得

CUP佢老尾

難d

水手不嬲踢上半場架啦

下半就開外掛送12m提前出場休息

場場咁既劇本咩

澳假四寶叫糊

水手gel

依句聽左好耐

上季真係諗下都扯扯地

1張1球

11.5B?

開1:2 派0.3？

比馬今場會CUP 日假假波

深盤承接琴晚啲波

問左編劇了 下半10分鐘內全餐 20分鐘內派膠 30分鐘內食多張rc 40分鐘內會4-2

算吧喇 比馬廢到咁都買

9

邊個話開12派識唔識睇數目字

似光輝唔想踢多d 踢到咁撚樣

柏g半場cup佢

我估4:2

同路

另一個平行時空可能會既
比馬隊波出左問題

識波

重有700蚊慢慢搣

邊場

R8跑咩

on9 澳假得果幾隊，又唔洗降班
打慣打熟，大家都知打假，放心
係要估下邊個劇本姐

呢場珀斯下半場rc 水手炒9佢

比個有趣數據 上賽季 水手只係贏左3場 而且全部主場
作客係未贏過
劇本依舊 定係 破紀錄?
準備開估!

求走盤

珀斯一定反杯

０：３ 臭腳！！

邊個話比馬唔想降班

飛腳勁到

係工廠區返工，有冇人可以幫手入500

取消關注比馬

山口 珀斯學下人地

係連球迷都現場屌鳩佢地

Ok 留Acc

30112675

腳正氣到呢

入注11.5B先

買左B 和 BA 一個19倍 一個23倍

依加水手讓半球，我要補飛未

仆街臭腳3:0仲點刷角

水手讓波

珀斯好撚廢 贏唔到今年唔會再買佢

水手ng?

又要靠主刷

買伊巴啦快

柏g ng

11.5b 點睇？

買返水手贏波就可以輕鬆睇波

嚟料

唉 買撚哂珀雞

比馬下盤有錢收就派

會Cup 放心

2:2

2-2

CUP

22

柏g4:2叫爆區

炸

柏雞Goal

個角球水位企得好硬啵

4:2得唔得

仆街..

定律：
利記反杯
水手被杯
阿狗爆角

買多注 11.5s

癡撚線咩入咁快，諗住高水d先入

好似炸

2:2 炸, 未入龍

柏芝 連波帶龍撞左人入去

唉屌 炸

好彩..

唉 自殺算

唔好咁快入住，等緊4.5

炸 黑哨啦
柏g冇運行

笑死
澳職黑到

炸完對家入，都係補飛算

炸完對家 可以水手ng了

畀機會你

炸你地個炸

2:2 快買

黑咩 柏g條友撞到keeper連人帶波過白界

炸完再入啦

如果